陳瀅定孫慧雪

陳瀅
孫慧雪

補圖 陳瀅

推

雪 雪雪 雪雪雪 雪雪雪雪雪雪雪

就算雪年紀大我都揀雪

唔係林雪咩

自從阿雪話大肚之後
我次次都只係想像起佢晚晚比人中出嘅情景

一撚定係陳瀅 唔洗講咁多

Why not both

阿雪！
由美女廚房開始
已經留意佢

本來阿雪好好，不過未婚就俾人中出大埋肚，老公仲要咁樣衰